封關聲絕無意義

它不會扭轉中央的心意